[創科局/科學園/HKNOIT] 台北信義區無人駕駛巴士半夜測試

台北市嘅無人駕駛巴士已經開始測試緊
應該9月就會開始真係載客
可能有啲人會屌話會唔會影響巴士司機生計
佢哋而家嘅定位係夜間巴士
台北一到凌晨就無巴士搭
所以呢啲車就啱啱好可以補充咗呢個空隙
又唔會影響司機搵食
最值得留意嘅係 呢架無人駕駛巴士幾乎係國產
車體硬件有7成都係 Made in taiwan
軟件直情100%台灣製造

taiwan number 1

果然係巴膠

無啲咁嘅事